［通訊！］麻煩入一入嚟討論有冇更好嘅交流地方！

有冇好提議

推一推

推

例如第一手資訊，現場

其中一種做法 但係都要組一班人出嚟

推呀

對講機

咁多人每人一個？

哨兵一定要有

冇人入黎討論 廣傳唔到

借一借位
唔想大家冇防禦
[Gear撚] 催淚彈對防指南

我好撚認真 有冇更好既方式
又有系統性

分區放哨兵
用哨兵發放消息

但係要搵信得過嘅人
而且要組織一班人出嚟

雖然可能好大工程好複雜
但係我希望有人比啲意見
因為去到嘅時候，訊號唔係特別好
接收信息嘅速度比較慢
太多人唔知道現場情況係點

加上又要睇住啲狗有冇做啲咩行為
好難拎部手機出嚟成日望

現場組
一人行多步60-70個人應該夠

的確可以現場組人
但係要傳出去

幫手推

連登仔去晒邊

入嚟幫手討論或者傳開去都好

收到風之後可以搵白板舉比在場其他人睇

分組搵人帶頭係好 但雨革之後真係無人敢行出黎

現場物資足夠??

呢個可以咁樣做
但係白版啲字夠唔夠大隻
係邊一度舉

其實真係，有好多人都有好多顧慮
大家都見到琴日啲狗
癲起上嚟根本就冇得打
企出嚟實際上已經好好
但係嚴格啲來講唔夠

都冇計，盡量行多幾步比多d人睇到

今日我見到有人用大聲公
但係其實唔夠大聲
加上淨係一個人周圍走來走去好攰

所以我想搵大家入嚟一齊討論下點樣解決呢啲問題

［member]係，所以好難搵到曬所有鬼
但係如果用通訊軟件嘅話，盡量篩選
盡量撇除所有鬼
Tg算安全
但係冇乜系統性[/member]